有冇人知道邊度仲可以食到pizzahut魚圈呀？

好懷念

pizzahut

咁薄， 呃錢